曼聯係咪認錯隊

唔係放水比呢隊wo

屌你老母

終於明白曼聯點樣唔拎第4

好賤

提前放棄無咁7

屌 曼聯又開始扮廢
想合理化下場讓鏝
叫我地利迷情何以堪

收皮啦垃圾獌 下季繼續努力

咩呀
藍色嗰隊丫嘛
呢隊咪藍色囉

放錯水

笑死

呢隊都岩呀
唔俾痢物浦市一隊獨大

我屌你

狗係色盲 認錯唔出奇

睇黎放水都要訓練

綵排呀屌

今場認錯隊 下場仲讓唔讓好?

讓唔讓都輸啦柒碌獌狗

高汁

唔好咁mean好冇

佢地邊有放水呀

正評

好好笑

屌痴撚線

預演啫，咁樣下場會有更佳效果

笑死
利申獌

輸四球班曼狗都拍曬手

呢個好笑

笑撚死

樓主有創意

死熱狗又搞事

好撚好笑

笑話黎呢隊野

準備定劇本

乜你覺得有放水咩

咁搶口

siu4 呢個高汁

做戲做全套

練習點放水 下場繼續

迫害猁迫到同市隊都得益

見到藍色就放水

我係曼迷都覺得高質

對面都係藍衫 係咪都放左先

笑撚死我你老味

所以色弱先岩

利的死敵=獌的朋友

respect

狗分唔到深藍同淺藍

曼聯有daddy個時都頂得住
依家又係咁柒

真

任務完成

迪基亞會唔會認錯沙灘波

獌狗又認錯球隊

下場會唔會又認錯隊

下場都例行公事啦，輸左贏左都無分別

獌狗不嬲都有妄想症，點知下場會唔會認錯同市光榮

著藍色就有分送架啦

廢到

環保

下場卡迪夫城又係藍色衫

藍色就有分

獌狗上水作埋下半節未？

認錯隊到完季

獌狗仲唔岀黎吠

見到藍衫就自動開放水mode

佢地等緊大佬曼城今晚贏波嘛 再用猁狗做遮羞布

留名睇大佬保護細佬

大佬保護緊細佬最後的遮醜布

盲獌

藍色衫

0:2